大Ｊ話而加先轉黃可唔可以比次機會?

因為無生意,所以轉黃

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

要搞大個餅，就算係福建360口頭轉黃我地都要無條件幫襯

等睇死忠雙重標準

笑話一個

拉

搞得黃色經濟圈就預左有人轉 你會唔會幫襯又係另一回事 我本人就唔會 除非食開個啲要排九個字先考慮

如果佢鋪面貼下文宣整連儂牆 每個月捐少少錢1 2千其實冇問題 成日屌人扮黃就唔會再有人變黃 同埋轉咗咪放入觀察名單 又唔係叫你瘋狂懲罰

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌你老母好撚煩
呢啲嘢自己判斷啦開post嚟把屁咩

藍轉黃
要付出既應該更多
幫手足(捐錢請人) 貼文宣 呢D真係唔少得

因為係冇生意先轉黃
打從心底就唔係認同我地

觀察名單

好撚煩

先接受，後觀察

如果個個無生意 都扮黃 轉黃

咁個黃色經濟圈仲有無意思 需然接受藍變黃 亦鼓勵變黃

但至少唔係想賺錢而扮黃 行動就藍 票就投民建聯工聯會

斬過手足 傷過人嘅例外

又搞分化

美心都得，福建就不了

有無聽過青幫規矩：準充不準賴

我地要接受藍轉黃，唔係點搞大黃色經濟圈，捉鬼只會愈搞愈縮

對b先生同佢老婆公平咩

你樓上係分化撚黎
起下佢底就知

請大家善用起底功能

應該要接受不過先保持觀望態度,唔駛刻意懲罰,直到佢做更多行為證明自己例如請手足或者開放地方俾人貼文宣等其他行為後先再懲罰